{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45324&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 호텔 리아체"
    },
    "text": "当ホテルはオープンを記念して現場イベントを行っております。 当ホテルはお客様一人一人を大切にして最善を尽くします。 駐車場はリニューアルしてきれいに管理されており、計20台以上の駐車スペースを保有しています。 バレットサービスも提供されており、チェックアウト5分前に予めご連絡いただければ、車をご用意できるようお手伝いいたします。 週末(金土日祝日)は、入室前に予め駐車できませんので、予めご了承ください。 周辺には水原市役所、亜洲大学、京畿アートセンター、KBS水原センター、ニューコアアウレットなどがあります。 客室内部施設としてはNetflixとYouTubeサービス、コンピュータースペック、ゲーミング機械式キーボードとマウス、携帯電話充電器、サムスンスマートテレビ、グストッパマットレス、アメニティなどが提供されます。 また、グランピングルーム、S-VIP客室、メゾネットタイプのカラオケ、ルーフトップ、パーティールームなど、様々な客室タイプもございます。 客室の割り当てはランダムに行われ、早い入室と遅い退室商品もランダムに割り当てられます。 宿泊料金は2名基準で適用され、追加人数は有料です。 連泊の場合、貸室料金は現地で決済され、未成年者の異性との男女同室での宿泊は禁止されています。 ホテル内のサービスとしては常備薬、洗浄液液及び使い捨てレンズ容器、ヘアアイロンのレンタル、セルフバー、アメニティ、有償サービスのフルーツジュース、冷凍食品、漢江ラーメンなどが提供されます。 ホテル内の管理システムとしては、寝具類の徹底した洗濯と消毒、職員のマスク着用および発熱チェック、客室点検時のエタノール消毒、新型コロナウイルス対応措置があります。 払い戻しおよびキャンセルは、提携会社の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場のスペースはどのくらいありますか？",
            "answer": "ホテルは計20台以上の駐車スペースを保有しております。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、バレットサービスも提供されております。チェックアウト5分前に予めご連絡いただければ、車をご用意できるようお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "週末に宿泊する場合、駐車できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、週末(金土日祝日)には入室前に予め駐車できませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には水原市役所、亜洲大学、京畿アートセンター、KBS水原センター、ニューコアアウレットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何が提供されますか？",
            "answer": "客室内部施設としてはNetflixとYouTubeサービス、コンピュータースペック、ゲーミング機械式キーボードとマウス、携帯電話充電器、サムスンスマートテレビ、グストッパマットレス、アメニティなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな客室タイプがありますか？",
            "answer": "グランピングルーム、S-VIP客室、メゾネットタイプのカラオケ、ルーフトップ、パーティールームなど、様々な客室タイプがございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準で適用され、追加人数は有料です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、貸室料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "連泊の場合、貸室料金は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の異性との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の異性との男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのサービスは何が提供されますか？",
            "answer": "ホテル内のサービスとしては常備薬、洗浄液液及び使い捨てレンズ容器、ヘアアイロンのレンタル、セルフバー、アメニティ、有償サービスのフルーツジュース、冷凍食品、漢江ラーメンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではどんな管理システムがありますか？",
            "answer": "ホテル内の管理システムとしては、寝具類の徹底した洗濯と消毒、職員のマスク着用および発熱チェック、客室点検時のエタノール消毒、新型コロナウイルス対応措置があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは、提携会社の内規に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 648
    }
}